[901]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區(210) RED!

IONE全體成員合照
La Vie En Rose

本田大師即將出手收服妖人嘈油膩大家敬請期待

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅十七宗罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力
老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、偶校時期出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

pd48 時期：
三、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
四、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章完全唔尊重日本妹 前期節目花絮入面無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
五、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
六、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

七、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過

八、傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

九、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
以下係某婦同AJY嘅完美配合
十、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十一、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十二、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十三、自九月一日起日日都有新面孔
十四、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十五、八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C,唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十六、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十七、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

其實係900

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

我睇個計時器架喎

暫時d女去哂日本

上上個post已經係901

第1頁留名

我愛彩燕 留名

更新痴咗線名單
斬碌鳩落嚟 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示サポート
MisaMisa 油B JYP
1.話其他人唔識欣賞油B
2.想同油B做愛
3.佢話:lihkgの皆んなさん
一緒にユーリのおマンコを舐めろう!
4.咲良のワキが舐めたい
起身刷牙 油B
1.表示油B美若天仙
一生遺憾粉 油B
1.見到油B張concept相比人P到好似AV封面咁嘅時候要主題,番號
2.表示要to reach yuri
3.睇完個AV P圖之後話get到oh yeah嘅第二個意思
4.根據P圖表示,個名會係韓國偶像練習生初下海:自助洗衣機店
5. like咗油B生日嗰日IG出嘅片
6. post油B金鋼棒
7.佢見到MISA話私今日、ユーリちゃんのおマンコちゃんとに舐めた嘅時候表示美味しい
小飯粒 珠珠
指原莉乃旦乃樣 珠珠
裴咲良 油B
1.愛油油愛到入骨分唔清埃鬆成員啲樣 個個都係油b
2.為咗證明對油b至死不渝嘅愛 係石油氣罐隔離玩蠟燭
百搭 油B
神崎次郎 油B
1.ユーリのおマンコを舐めろう！！！
ユーリのおマンコすきです！！！
塔諾愛柔B(戀上嘈但溫柔的你)
1.其實我都想睇柔b
2.以為油B係nako
3.為咗油B名都轉埋
4.路上柔理不會絕望，路上柔理信念更剛
路上柔理歡笑在浮蕩，滿山小草都芬芳！
5.
因為前日當我睇完IZONE CHU後
我覺得自己愛上左娜B
雖然娜Ｂ好曺
但又見到溫柔抱細路的一面
所以終於有理由咁改名示愛

Ye_rin 油B
1.掛住打J連post都睇錯走咗去Gfriend post打J
2.表示想將自己包成禮物送比柔b
名井南極地漩渦 油B
1. 表示打丁幫poster開光
我銀包入面有銀仔 油B
1.同油B講生日快樂
金娜榮 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:中間有抖氣聲 Oh 啊~yeah
絲絲天棘出莓牆 油B
1.話 we love 油B
黃美英係我老婆 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:oh~yeah
磪有情 油B
1.表示柔B孖邊
出前金丁 油B
1.想屌油B鼻
珈瑪星雲 油B
1.回應Misa話想同柔理做愛,表示柔理是大家的,要做就大家一起做
奧利子子
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示それが良いと聞いた
私も試してみたい！！！

燈神名單
黃美英係我老婆
原因:1.朝早講完恐懼教室唔會有油B即日中
2.奈油CP開口中
3.燈中油B同日本妹一間屋
4.燈走尾尾燈回尾哥
裴咲良
原因:1.AKB48G 2018猜拳大會同邊組加油30秒後嗰組就會出局
2.IONE出concept相嗰頭講完第二日會出埋淨低嘅4個10
秒後官twi出相
食咗藥未啫
原因:1.開過石頭集氣區結果啲氣集咗比石頭出身嘅油B三位出道
2.朝早講完IONE 01line唔friend結果恐懼教室出埸嘅就係佢哋
3.燈死朴志殷

抽中油B點算?唔洗驚
MISA幫你拆掂佢

請務必save依張圖落嚟換卡
請務必save依張圖落嚟換卡
請務必save依張圖落嚟換卡

燈神總選舉正式開始
燈神七預備組
miyu巴:寶礦力,喺韓國發展嘅日本公司
Swderina:酒
黑色五葉草:啤酒
名井南極地漩渦:subway
華可可:午餐肉
殘兵敗將:炸雞
太妍Taeyeon:汽水
燈神七燈ing
裴咲良:Baby G
黃美英係我老婆：急凍餃子,公仔麪,日本妹上到你好雪櫃
食咗藥未啫:燒酒

[901]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區(209) 半集仁美

1.

呢個clip真係好正 google translate左少少+睇埋下面有英翻 笑死
1. 個個話清純最快結婚 因為話佢係男人中應該係最有人氣
跟住權F話清純成日好痴佢(?) 就話覺得呢個人唔簡單 (條片飛去清純爬上權F張床撩佢 )
2.問邊個最適合做男友 hi醬話yena好搞笑個時 yena即刻跌眼鏡真係笑死
3.唔洗講 最後櫻燕cp 其實一開始彩燕解釋得好正經
跟住比采元叫佢地快d去拍拖 元英又加兩句 彩燕就面紅
同場加映演技好屎

2.up主做得好，永遠支持你。
明明就是垃圾cj公司和石頭音樂公司用骯髒醜陋的手段來搞的主打曲分量part分配，
偏偏曹愛國的粉還無恥的説大主唱就應該有這麼多分量，還説唱的多牛，實力有多牛。主打曲的那幾句高音雞叫恕我不敢恭維。
還有曹愛國的粉吹她的主唱實力有多牛，以後歌曲的大主唱位置都非她莫屬的，真是牛你馬啊！
這麼牛，怎麼不見她拿330票？這麼牛，怎麼pd48主唱評價比賽不見她贏了韓初媛拿第1？一個在pd48裏面2次等級評價被導師從A給直接評價降到F的垃圾主唱，還被吹上天了？牛的不是曹愛國，牛的是她的2個親爹cj公司和石頭音樂公司，就是靠2個親爹把真正的大主唱韓初媛和樸海允給幹掉了才進的出道位。看了主打曲mv，不知道的人還以為她才是c位出道的。我以前就説過，如果不是她長得太醜壓不住場面，2個親爹都恨不得直接把她排在第1名出道了，第3名已經是2個親爹能安排的極限位置了。當時一見到這個曹愛國親女兒進團就覺得不妥了，不過還以為她的2個親爹公司可能會做個人，會好好的一視同仁的對待各位妹子，沒想到出道以後的主打曲mv分量分配2個親爹就更加的變本加厲了，讓親女兒曹愛國直接霸佔本是第1名出道c位才應該有的分量待遇了，而且還直接把3個日本妹子和姜惠元的分量扔到墊底的洗腳妹位置，真是日狗了。就和當初pd48總決賽的套路一樣，2個親爹直接把另外5個日本妹子扔到倒數的墊底位置。
b站有一副視頻動態圖片非常符合曹愛國和她那些粉絲的嘴臉：“不好意思，有2個親爹cj公司和石頭音樂公司真的是可以為所欲為的”。

3.169.2&149.9

4.

5.from小智巴

6.又一個淪陷🐸

7.死亡wink so cuteeeeeee

8.真真soooooo cuteeeeeee

9.

10.麻甩櫻一直上線

11.

12.五周年

13.

14.午夜女團持續進場
#IZONE #아이즈원 La Vie en Rose / 11PM KST Update

#4 Bugs [=]
#6 Mnet [-2]
#9 Naver [+1]
#11 Genie [=]
#11 Soribada [=]
#12 MelOn [+2]

禾埃鬆一到夜晚就好撚勁

15.你想點

16.181102 上班路

可唔可以望少陣女

唔想企喺你隔離啊屌

17.好大機會三場出曬

18.元英

櫻

娜

真

nako

權F

清鈍

肥妹

彩元

🐸

彩燕

19.

會唔會有akb同埃鬆表演
我覺得無

樓主ho ball lm

No Way Man

🍇🍇🍇

上年要搞pd48先合作姐 今年應該冇喇

留名

個笑容 對笑眼

I*ZONE 隊長係咪確定係權家姐 ？？？

lm

係

百搭巴係咪只放碟?

I do

係機場見到靚姐姐幫老人家搬gip
想識佢，有咩方法

新團真係好，仲有放送卡拎
之前追少時預錄都係得個汽球仔拎

推走個姐姐 你幫個廢老拉gip

仲等，行埋去一齊幫手啦

依加預錄好多都有野派

元英老公留名

你仲想要咩
我唔賣身

你做老人家

唔係我問下姐

我睇左做推走班廢老

但好似冇正式公佈

佢搬完了

呢款係咩卡來?

應該係音銀卡
之前嘅係mcountdown卡

推走個gip 幫個廢佬拉姐姐

心好累
唔收了

好片不妨一睇再睇
見人話有兩句係
宮脇咲良！世界第一的美人！ ！
宮脇咲良！歡迎來韓國！ ！

標題red咩意思？

紅色

咁樣最後會拉左d廢老返屋企

標題紅色咩意思？

歌詞

係咪冇聽過la vie en rose

唔通我上個post冇追哂

唔係 但就咁red我聯想唔到
標題應該叫 拿拿拿拉麵圖 先聯想到

有冇聽首歌架

想下個POST 開ORANGE

我係諗緊邊個個代表顏色係red

標題901咩意思

我覺得娜b個下red好突出
可能我特別留意

901係錯既，正確係900,仲有900解散

竟然get唔到標題咩意思 你地對埃鬆嘅愛唔夠

好正

標題210咩意思

一定係冇練應援

我淨係識淺藍色

hi

Sky blue & Purple

好葡萄

今日到你中

屌你

Plum

mv升幅放緩 大家今日睇咗mv未

RED

應緩得red同I E c one 識讀

標題曹柔理係咩意思

Ig見到tzuyu 好靚

Sky blue

大部分都係句歌詞嘅最後幾粒字叫姐 發得出類似嘅音就得

八婆咁解

sorry老人癡呆 今日係上咩音樂節目

好易記姐
我想知omy應援多d

勁歌金曲

make it red

流行經典50年

需唔需要圖文並茂？

而家中字得個N站聯合整?
今次咁遲既....

cafe咪有

2000靚歌再重聚

十站呀
仲等緊

今朝清純又慢左幾拍

唔識睇韓文

我是歌手

其實點解要聯合

比人抖下
呢幾日出左咁多中字

回返上個post先
呢個組合咁爆

早晨大家

蒙面歌王

要

想睇油b拎歌王

躝

唔好

fuck off

帶個巨人面具

蒙面就俾佢啦

走開啦

蒙面一戰

ok返屋企開定錄影機錄

O’ My! - 응원법

Let’s go!
Can you feel it? Can youfeel it?
Come on!
Do you watch me? Can youfeel it?

O’ My! 어머나
갑자기 눈 앞이 아찔해
O’ My!
Oh oh oh oh eh oh
온통 어지러워 난

O’ My! 너무나
빨라진 심장에 놀란 채
O’ My!
Oh oh oh oh eh oh
얼어버린걸요

방심한 그 순간
펼쳐지는 숱한 불꽃놀이 눈 앞에 가득해
Mamma Mia!
Oh 반짝이는 네온
사인처럼 내 온 머릿속이
야단이야! (YA單E YA!)
막연하게 상상했던 한계치를 넘겨 넌 넌(懦懦)
아니 넌
하루 종일 날 따라 흘러 다니는 전류 같은 걸

(O’ My!) 이건 마치 톡 쏘는 Jerry (Aha!) 장원영! (張元英)
(O’ My!) 놀랍지 근데 I love it!(Yeah) 사쿠라! (SAKURA)
(O’ My!) 네가 내 첫사랑인 게 (A ha!) 조유리! (YOU KNOW WHO)
(O’ My!) 어떤 멋진 말로 담지 못할 느낌 지금 바로 Catch me 최예나! (崔叡娜)

이런 느낌 이런 느낌 (易 LONG NE GIM)
I love it! I loveit!
별이 막 쏟아져 내려
온통 반짝이는 느낌 사로잡아 Catch me

짜릿한 Soda 속에뛰어든 것 같애
O’ My!
Oh oh oh oh eh oh
늘 넘쳐 더 넘쳐

수 없이 참아봐도 아직까진 여전해
O’ My!
Oh oh oh oh eh oh
놀라대 곤란해

싱그러운 꽃잎
향기처럼 Fallin’ 물감 번져 환상의 색깔로
Fantasy야! (Fantasy YA!)
격하게 Roller coaster
앗 뜨거운 Toaster 하루 종일
깜짝이야! (GUM喳E YA!)

알고 싶어 갖고 싶어
널 향한 내 맘 Stop,knock knock
그래 널
학교에서 거리에서 내 멋대로 더 그려대는 걸

(O’ My!) 이건 마치 톡 쏘는 Jerry (Aha!) 안유진! (安宥真!)
(O’ My!) 놀랍지 근데 I love it!(Yeah) 나코짱! (Nako 醬)
(O’ My!) 네가 내 첫사랑인 게 (A ha!) 권은비! (權恩菲!)
(O’ My!) 어떤 멋진 말로 담지 못할 느낌 지금 바로 Catch me 강혜원! (姜惠元!)

A hoo 심장이 멎게
A hoo 펼치는 날개
어쩜 넌 다른 세상에서 왔을지 몰라
Oh yeah 어서 날 데려가 봐 Oh oh oh oh(함성!) (大叫!)

(O’ My!) 이건 마치 톡 쏘는 Jerry (Aha!) 히토미! (Hitomi!)
(O’ My!) 놀랍지 근데 I love it! (Yeah)김채원! (金彩元!)
(O’ My!) 네가 내 첫사랑인 게 (A ha!) 김민주! (金珉周!)
(O’ My!) 어떤 멋진 말로 담지 못할 느낌 지금 바로 Catch me 이채연! (李彩燕!)

(Oh eh oh oh oh oh oh) 이런 느낌 이런 느낌
(Oheh oh oh oh oh oh) I love it! I love it!
(Oh eh oh oh oh oh oh) 별이 막 쏟아져 내려
(Oh eh oh oh oh oh oh) 온통 반짝이는 느낌 사로잡아Catchme
아!이!즈!원! 함성! (AH! E! Z! ONE! 大叫!)

MV Making

同柔B同步率100%
一眼就認到

我前幾日見到
唔好搞啦
唔想再追多人團

你訓左幾多個鐘

清純

啲post快到追唔到

唔可以只有我開碟係咁

btw Pristin好似有野撈?

P社又利用佳恩
脷伸，燈緊

+1 Chinese

其他係咪無晒聲氣，初媛繼續返學，海允無聲氣?

唔知今日破唔破到千萬呢

Chu出左中字了

今日好似有兩隻有野做

海允有個Fan Club Kakao talk 群
Keep 住都有Update 自拍

初媛
得佢細FB 幾星期Update 一張相
Cube 可能想養多幾年先放佢出黎

唔得 佢兩個要一齊架

咩意思先

好高

idol room 其實都幾吸飯

琴日睇左半套都覺得大家幾有特色

虎巴落坑啦

唔知你地睇開邊組字幕 同埋呢個得480p 我急住想睇

唔會啦 我一團飯一個 去到邊都係
會覺得大家都幾好 但係唔會飯

tged

訂左2隻已到順豐
放工去拎
第一次追韓星宇宙巨星好緊張

你地呢到係真係好快 ...

我到慢到推唔郁

追AS

一陣我都去拎

歡迎加入wiz*one行列

不嬲追開架啦 都要有野追先得架

咁都要train既，佢都係學左唱歌半年左右，但已經好過好多日韓練習生

今日又咁多人拎碟

記住睇住啲卡

結果一齊無野撈

一張卡換黎你記得下次填好地址同去室內爆碟 值得

我都唔會叫自己做48飯一樣

me唯飯

慎入

有冇人會買mwave碟

屌你老母啊！

想買 你會唔會開團

呢個都係album小卡定放送卡

喺PLEDIS冇野做就預左
有野做要感恩

OK,又一個油飯

放送

today放送卡

B站漢化速度宇宙級

其實佢係咪每次放送都有小卡

佢屌乜嘢

放送卡

養肥D彈幕等陣先睇
反正有排先到音銀

又有牛油

說服自己 成日都有野撈好攰

得罪講句 我有時覺得彈幕好煩
太多會熜左佢

正

首周應該都有 再之後就唔知

值得咩

有時睇D飯互屌都幾好笑

屌你老母

賭一隻碟，無akb, 有坂道

show your muscle

不過有時彈幕會有資訊
亦睇到自己留意唔到既野

咩碟

咁咪有機會有大小姐

優蛋每晚禱告見到TT

1隻咩碟先
lmlm

梗係no way man啦，射落海都唔益izone呀

咁洗鬼賭咩

無所謂，反正我一定估啱

AKB d碟拎黎賭會折福

邊撚個想要

我指一個pack，唔只係入面啲碟

唔緊要啦
我都等左半年再半年

追p社團培養豁達樂天心態

produce46

我想見紗英(正版)

屌呢個認真唔睇
因為肥秋咁都再玩一次就係真on9

shit miss左個call 懷疑係SF送貨打黎 應該點 打返去個miss call度？

打返去

半年又半年真係好閒
我까탈레나等到而家

在商言商，如果再玩即係計過條數有賺

個post上咗熱門

Post 209 summary可唔可以加埋呢個

屌, 好想即去韓國music bank 上班中

邊有得你見呀 全程睇平手大頭啦

miss咗

有冇人一齊去日本睇MAMA

平手:你想唔想做歌手
平手:個阿毛係咪CLS

話唔定係韓國送人去日本玩tim呀

你勁啲
我都係半年啫

當你睇過欅既團綜，我就好驚佢地涯唔住

話說大小姐係咪即係守屋茜

留個靚名

留個靚名+1

如果我可以渣d既話我都想
第二d野無咁叻 濕鳩野就最醒

菅井友香

捨得返來啦 ？

咩呀琴日定前日先出過聲

本來就係第二個地方既過客

奈子係到喎

唔係
佢係二小姐

所以櫻係真心鋼鐵意志

喺我隔離

大帝野都講唔到呀,比多幾支收音咪都唔撚掂
如果清純係要有野食先得,咁大帝就係要面具

我專一

洗唔洗投票
俞定延 vs 矢吹奈子

就算Miru和Juri, 佢地玩PD時都應該大把野係日本做緊

哂氣啦，嗰時produce期間佢射左幾多握手會，Nako好佢幾百倍

王晶戲好好睇

有冇人知信和依家批貨點

Why not both

想問邊到多油飯可以接貨

唔會啦，首爾48就會
跟住3個日本妹揀一個移藉

ig

咁nako都叻女 但櫻個代表成個集團嘛，心理壓力都大啲

好似有柔B香港站
你可以PM下

隔離團po咪有人接，你去問吓囉

隔離post有人係咁追住放柔b

我淨係想佢地開簽名碟團，比哂D櫻碟我

冇睇過呢個節目

eyes on me係咪叫人毒唯既意思

我想要元英卡

係 。嗰陣已經問過點解唔係eyes on us
會唔會係因為話佢哋已經係12合而為一
所以望邊個都已經等同望曬

你想齊set

望油如望櫻！大家點解唔望油

屌, 我GMARKET 出貨出左3~4日都未出,
岩岩係GMARKET SEND MESSAGE問咩事,
唔通我生得樣衰

因為已經係淨係差元英清鈍同nako

有冇check email

好奇問下 ... 有人會收撕簽?

我自己覺得撕簽 ... 連隻專輯/CD 都唔係 ...

得頁紙 真係會有咁多人想要?

仲要唔係自簽

大家會想要撕簽? (講緊比錢人代簽)

SF收左件未

有

唔會想要

清純: 我全都要

收頁唔係自己簽嘅一頁紙 有乜意思?

到時用miyu反應測試吓

清鈍：佢一早已經係我嘅人

我一直都話唔係自己去簽其實冇意義

我老婆
圭悧表白

其實係fans心目中個簽名根本唔重要

我po咗喺隔離㗎喎

就10m

下一首正啊

係喎屌，依家考試期，小學雞都放學了

咁點解會咁多人收撕簽?

中學雞去唔到 冇錢係咁

去FS只係想同佢地交流 影相 合照 送禮物
如果佢簽果陣寫左D野比你都叫有意思

pre-vote無exo wo

衝動咗，收到個刻就知自己on9

啱啱買咗 一陣爆卡
走油就得

上啦

呢啲咁既對手is侮辱

表白無分邊個Post
去到邊都想表白

冇email 通知我, 仲係配送準備中

VAV係咪表情符號

俞絲知唔知日本MAMA邊度買到飛

= =

狗竹 好靚
點解唔捧呢件親生女

等你
我諗緊幾時先齊曬

收看次數：9,653,527 次

就過10M

-.-

-;-

冇理由
你係咪買左其他野?

等我個邊啦

係, 買左2隻IZONE 碟+少時本selfie書

挑，個陣時大家屌到佢走音屌到乜咁，點入團呀。開頭大家都無理過曹婦啦，我仲以為佢一輪遊tim呀

…咁其實個po存在既意義係咩
點都會有一兩個收掛？

個期我屌AJY架
一集LOOP幾次

少時個本野出貨未?

人就係咁 走咗先至識珍惜

拎碟先

佢話10月31號出, 遲IZONE碟 一日JA

唔走唔知狗竹好
狗竹起碼睇落算係好女仔,
柔B真係睇唔透

等多陣囉

Shit,你地講起我先發現我冇留意過有呢本野

生唱開咪

由始至終mnet只係想狗竹帶人氣番f9,分分鐘走音狂loop既用意都係激起一部份人反感一部份人同情，方便控制票數幾時送佢番f9呀

斬巴又話咩買10隻碟同人換__卡既
人呢？

油b開咪

一早潛左啦

粗魯 成日打人 上唔到key做main vocal
對日本人懷著恨意既假面人

Highlight又唔打歌
有機

見到佢就唔開胃

第1第1第1

超級櫻推喎呢個 有冇中立少少既repo？

都係
我去fs都係為咁

笑左

中立非打手

係愛呀

prevote都無highlight

我未睇內文見9朵櫻花就知

成功走油 仲中咗hi

即係話izone 8成都會有獎囉
雖然以前有D新人隊只去表演冇獎囉,
但我諗親生女+咁大FANBASE, 應該走唔甩

呢個真係只係eyes on sakura
想睇個d上次話咩錄左4次 有白痴偷影
上次呢個人只係提左錄左幾次但其他一d都冇提

Ione穩袋個1位

櫻實力是很強

你搵

fat hi.gif

其實有自己推係到真係好難望到其他人

我明

你個個repo個username係咩?

基本上對眼都係跟住個推同埋D CP走架啦

屌...名都串錯
雖然我都咁串過

同公司都打錯名

o意！原來我都一直串錯

岩岩老母個電腦突然播we together
我即刻去睇發生咩事
原來韓國一個釣魚節目已經開始用izone d 歌來做BGM
紅了紅了

讀音係form

🌸跟本就唔識咪嘴

mnet form is 都make sense呀

唔知算唔算BGM 係轉場音樂果陣播

明呢個梗

好吧 ...

之前睇總選表演 禾珠唱完到櫻唱
顯得櫻唱得好好聽

串錯都係正常的 每個人都會有錯的時候

Feel 到好灰機

成班玩政治玩上腦既on99
繼續續kbs hall門口比人當係fans咁撚啦

唔通打izone又啱咩

KBS 咪又係繼續當Izone 親生囡

係咪之前話要吊元英嗰個 釣魚節目

元英卡

我心目中真正既主打歌

呢個我一直都讀艾鬆

唔記得帶cutter

正常的 ... 十分合理

習慣就好

釣元英？ 唔清楚
總之一望係見到幾個3，40歲男人

問左老母 個節目叫도시어부 中文應該係都市漁夫

反到變國際新聞就正囉

MCD 126萬, 都算好好成績
多D人睇櫻

恭喜

影黎睇睇

有奈子錫返

碟呢

粗卡耶

囉去隔泥放啦

冇油
好似係minjoo同娜b

屌你老尾
要張櫻花都咁撚難
要隻油b一講就到

有蛙蛙咪幾好

買10隻都未必有一張

Nako卡碟 連專 出面放幾錢 想收

唔係點引你課

你個仆街

好想要元英rose碟
有無人割愛

琴日笑得咁開心

依家搞到好似打機抽卡咁

抽蛋原理 明明差一隻
抽幾廿集都唔會中到

cd warehouse都係140？

櫻 ssr 2%
奈 ssr 2%
.
.
.
r 50%

明明成班都係小肉粒

願油與你同在 RIP

好撚灰
收皮

但你油卡最貴

衝簽售用既碟

發達機會 仲唔快手入多幾隻碟

個性質係咪同日單嘅劇場盤一樣?
一個衝fs另一個就衝握手?

但係我自己覺得日本比較come玩d
如果你推一個冇咩人氣mb
洗少d錢

屌好撚灰

係咪冇人會訂彩元little summer season greeting了？
有請tg: yeinismylove

nako啲卡啲碟市面流通少到你唔信

韓國都差唔多啦
當紅嘅團要爆唔知幾多十隻碟先入到fs
暗團爆少少碟就入得到

你明白我嗰日幾絕望未
仲要係開到娜B碟一發入魂好開心
下一秒
屌

color 油
rose 清純

deal

油B係咪依隻

deal乜

細團1隻入得

我都想換比你
但係清鈍rose我有

自己爆

$$都得

要細到點先可以一隻就入

唔知幾多線個堆

我比較prefer換
我諗緊妟啲去唔去再買
屌我好想要元英卡

所以話 每個人都係有個價

非1線已經可以10隻内啦

一年n咁多團出道 總有你未聽過嘅

所以叫埋老母火燒油膩?

Fromis_9算係咩團

今朝換咗張元英卡返嚟
依家差rose碟full set

我地可以點樣哄返你

今次comeback 坐穩2線？

我老母係睇唔過眼我燒極都燒唔起先落場

小二 花生唔該

總有一日會否極泰來

小智有睇直播

你想棍撞棍可以inbox人唔洗咁喎

依家去買
等我試埋cd warehouse d貨好冇

最近未必得
今時唔同往日

黃絲無改錯名

dc早期 1,2 隻

你唔好再買喇, 我一間出去試埋最後一次, 如果中左就比你啦

屎忽撞碌撚，小心有細菌

我覺得如果係我老母應該會直接扔落碎紙機

十線女團

今次cb前 十線
呢期應該有2尾 左右?

一抽入魂

gay post

圖

想

你已經買左好多隻, 見到你咁真係於心不忍

佢嚟我地f9 post 放底ig 好難無睇

睇足廿幾分鐘 ...

幾撚驚佢屋企爆炸

又加酒 隔離又石油氣

安都不撚埋

Love bomb都吸左幾多路人飯

幾多隻?

PD先係最大影響

15

比呢首洗左腦日日聽

太多變數，能否大發要睇公司同時勢。

多唔多人飯我就唔理得咁多

總之自己專一fromis_9

做好本分，其他話知佢。

禮拜五無乜做野mood 貼下d考古gif圖

15隻差不多2000hkd啦喎
幾撚捨得喎你地都

大戶人家

屌你老未
搵到張1000台幣
一抽

走火入魔

posted?

係油b迫我

唔明你up乜

好驚今晚簽售有痴線佬要“meet”Hi醬塊臉

屌你唔好嚇我

女可能得 男一定唔得

Cd warehouse冇貨喎

女都唔好啦 一個做就個個都要做
到時腫左 點算

但係成日見到啲飯拍都有女飯摸idol塊面

女飯福利好

四點開始

其實我個人鍾意之前D舊風格多d
清純學生妹 力量清純
可惜五代女團嘅時勢 清純風係無用
五代嘅關鍵在乎於
曲: "洗腦節拍感"
詞: "中毒性歌詞"
風格: " Girl Crush "
形象: " 反轉魅力 "

基本上五代個主流係走緊呢條線
當然，有例外啦，比如好似 izone咁 ，本來人氣夠，佢鍾意做乜野音樂，賣乜野風格都得。

但如果無咁強大人氣做條件，其實以今次呢首Rose嚟講，五代好難生存。不過又咁講，出道作通常都鍾意賣清純，出2,3次清純之後就會轉風格走 girl crush 搵突破。 基本上五代都係咁。

加油

你地搞到我無啦啦loop love bomb

哈

講真 如果比我去簽售
望住油膩真係唔知講乜好

化身完美偽娘

一埋牙即刻叫聲 "歐尼~"

因為佢唔識聽廣東話
我會用真切嘅眼神望咗佢講

咁撚痴線? 未見過喎 ...

你唱到F#未?

狠唔到心既話
隊畀佢簽名握手問食左飯未
走
行貨

好期待會唔會黎MAMA，但D飛又好貴

路飯就係咁樣吸返嚟

睇電視直播

肯定會黎啦

有畫面

放心 我落坑極都只係音飯

AKB握手會去唔去到呢個層次
Btw idol點會攞自己塊面黎玩 握下手仔算啦

之前雪炫有 不過唔係摸或者meet 係將塊面托係粉絲隻手度咁

做乜要握手?
伸隻手扮想握 之後縮返
撚狗咁撚

音飯已經好夠

粉絲d手好撚污糟

去fs十指緊扣是常識吧

見過男飯meet
可能只係YMC垃圾

要消左毒先

都係
但大路女團反應
都會扮下可愛扁嘴樣
🐸再扁嘴
頂唔緊

我只會十指張圭悧
其他我最多都係摸手仔

屌
好撚吸引

meet有情

有細菌嗰隻都係污糟
更加污糟嘅係佢個個畫面

伸隻手扮想握之後縮返 係咪咁

油膩 扁嘴
想打撚柒佢喎

引人犯罪

女飯哪來的丁

唔鍾意握手，覺得好唔衞生
以前聽過新聞，成手精液去握
極度唔尊重

柒到唔敢睇

佢逼我咖

如果隔離有碌棍 我一定打撚死佢

講起MEET臉 MEET有情果下我葡萄左好耐

有棍絲 完美偽娘

勁 搵到

睇完我都想meet

實有變態佬

自備啦 仲等咩姐

更依衣室到攞嚟防身嘅棒球棍有用了

你用自己嗰碌去打 咁識食

會唔會有pd淘汰嘅人去握？想睇娜榮 仁美交流

我想咁樣meet

美波
覺得清純對仔會係鹽王

油膩成日講到同有情咁似樣

你去到 個心諗住有情

之後去到油膩個位個陣 問佢可唔可以meet

之後meet佢

走個陣同佢講 有情拜拜

今年akb合照會大把呢D post,搞到營運要出通告禁止

介紹五葉草比佢睇
話比佢知咩叫閪動漫

靚波

呢d應該要禁啦
一個整 個個都要整
好撚唔得掂
做壞規矩

唔撚掂喎

幾廿歲人唔好咁多幻想
就算要都唔好比呢件我

睇完Izone chu
我愛清純
點解可以咁可愛
睇pd果時都唔覺

帶張有情嘅相 埋到位
叫佢簽

諗起都覺得過癮

買左

有些擔心佢地live既表現

配埋 美波

就快做anti

哦~介紹

又多件

一抽油魂

隊長中間講野

屌你老母___雙馬尾,要洗眼

唔洗擔心 一定播帶

出啦？

有啦
睇緊youtube

屌

我打算等到佢哋出嚟我先入去睇

真 Annabelle

等cut片

我估都會排中後

Music Bank 就真係硬撼exo
一位得返MCD有可能

新人學下野啦, 之後又有twice

叉蛋收皮啦

會唔會又係臨完先有

唔出奇
愈紅愈後

來了

咁快出

差隻彩元碟收哂 爆唔爆碟好

爆

有冇中過油，冇就爆

油鳩叫低音左

笑撚死

呢個團冇油架喎

都係紅衫先正

收手

又大頭ZOOM
KBS 親生女AGAIN

有intro睇

kei 唱 la la la la vie en rose

應該真唱, 岩岩聽stray kids 都降左調

cameraman食咗屎？
個鏡fing過過山車

唔知我係咪淨係留意住櫻
我見主打歌舞台就算櫻企後面都好搶fo

啱啱先做完assignment
好似直播緊？

播完了

KEI好正

播完啦
我拉緊返轉頭睇

o my唔係預錄
考驗望鏡功力

可能見琴日有啲人嘅鏡頭太好
今日要fing返夠本

佢真係好fing 可能曲線愛國

聽完似開半咪,老實講唱得比想像中穩，尤其權F

開咗po幾耐
又700

我個summary好空
都未追到post

已經Loop咗4日

其實依個係做乜

算係咁
大部份都捉到個鏡頭啦

數123個下好可愛

o my d 舞唔齊, 我唔知係櫻慢左半拍定清純搶拍

娜B應該大力D吖嘛

忍佢好耐

頭先落左街食野結果miss左

係YOUTUBE睇返

我地既大主唱去左邊

izone會上齊所有音放

有無人覺得O' My其實有少少悶

好似好多首唔係Oh就係yeah

beautiful color正D

唔會 細台唔上
但應該可以趁大戰前汁到個一位 MCD

Music core會

搵日唱colors 好冇

音中會上, 人歌未有消息

我好奇怪點解連Show Con都唔唱呢首

頭先同個朋友介紹我本命
跟手佢指住__問我係咪呢個

我跟手成部電腦車埋去
佢仲話主唱丫麻 空瀏丫麻

未必唔上既
覺得今個星期係因為要留俾mcd做出道stage先唔上
下星期上就有1位俾我就

鳩叫擔當

呢首咁正
同埋彩元難得唱咁多
好想睇

Yenako

播To Reach You比佢睇

娜B

咕呢～

深入民心

NAKO問藝娜係咪自己做左其他動作果到好好笑

OH YEAHHHH～

用錯色啦屌你

諗住跟返佢用紅色

狙擊班天團啦，佢地上乜我地上乜，
掃哂d一位返黎

嚟多次

真有情

Cool呢～

石頭音樂搵多D
補貼下我地

屌有聲既

呢首歌真係唔錯

AHAHHHH～

Oh Yeah Yeah Yeah

唔好咁樣啦 D膠唔夠派

O’My 應該係幾首入面最廢

播放率差好遠

WEME呢首副歌位莫名地有種老土味

抽中油B係會精神失常
好彩買多隻中左姐

最簡單囉 同埋colors 好似幾個人唱曬

下星期囉唔到就世界大戰
到時GG得

O MY幾多?

仙女下凡

係中曬油B小卡再加隻color

我已經show曬出來

真真今日個頭。。。。。
IAM復古？

我都唔知點處理張卡

塊面係咪圓咗

sm 又同mnet 反左面?
EXO BOA唔上MCD

EXO得8個,唔見大6LAY

係 mama應該全公司唔去

之前又話佢歸隊嘅

下??

痴L線，櫻都打碼

MV有佢分呀

仲係山頂 未落黎

反撚哂面啦

我都以為佢會歸隊

頂...好心站姐唔好BLUR櫻啦
雖然我知你係元英站

剩係參與錄製，上台就不了

件衫咁靚

唔知奈子去到韓國係咪好開心

大6LAY大6有JOB咪唔返,
係蝗搵真銀好過

個人咁靚

Working holiday

我好中意依張相

哪有holiday

真正work-life balance

等緊完show

上台+綜藝+有姐姐們照顧+有野食+有飯瘋狂送禮

一陣係咪有人會去爆碟

Every day! Girl'sDay! Working Day!

但就無左日本每月出果份糧

omy

la vie en rose

skoolook新相

開左啦

拍O'My個cam man係咪一邊J一邊揸機

韓國都有糧出

唔好話我一味吹奏, 我覺得彩元要跟權F學下企C果陣既氣場.

淨係無私人時間 無得自由活動
已經稱唔上holiday啦

佢好岩著綠色衫

點會係holiday
遲D就CHUR到仆街

16萬円

依家已經chur到仆街

哇。 娜元奈呀 巴打肯唔肯割愛

有NAKO喎

睇返啲片
今日元英同真真個頭真係唔掂喎

exo出歌lu izone個音源應該會跌得仲勁

個八婆個髮型好難頂

膠真連件衫都唔掂
老左幾年

第30頁黎明

佢哋係咪有開咪
我時不時都聽到有兩重聲

真係
成個造型仲衰過IAM

韓國份糧...一個月100萬WON都唔知有冇...

上音銀音中實有開

想聽mr removed

O'My唔知, Rose係有開咪, 我覺得把聲最穩定係權F

韓國好似唔係月結
係得loen iu 個間 每個月一份糧 再加結算

咁又無咁少
無wanna one咁多
我諗都有佢哋一半嘅

子瑜呢個look靚到令我有D想入坑

油B真係越嚟越似

隻眼同個嘴越嚟越似

的確唔係
某個Moment會埋單計數
不過你除開活動咁多月嘅時間當月薪都得

你哋係咪去曬信和

你又落坑

買左啦

間間公司唔同玩法 好難估

上個禮拜落左

哇屌原來 今日係

已經中埋

靚坑唔怕落

我記得fnc係半年計一次
sm唔使還債，點都有份人工

肯定唔止，嗰個係入團3年既BB人，奈子仲要多佢2年，你個名淨係收底薪都夠養自己啦

其實明星咁忙 ... 邊有時間洗錢

omy都有開
我都聽到有兩重聲

買game

網購

amazon

起碼都買兩隻啦

收元英卡啦你

真係好想睇views 數有冇機會近EXO

聽到曹婦把聲上唔到最高果個Oh音

咁又幾好喎，unun腳再玩多幾年

你中咗…

佢地真係好得閒架，成日都去行街

燒啦仲問

武林

有冇人星期六會去信和換位換卡

中左櫻
冇中元英個人

咁你冇啦啦講咩收元英卡
我以為

去朗豪會唔會易搵人啲

detail

mv 差6 萬就過一千萬

金鐘

每星期六日
朗豪Starbucks出面個露台
有成班妹妹喺度賣嘢派嘢
其實嗰度專門派男團嘢
不過你都可以睇吓有冇人放唉鬆啲嘢

又老麥？

IN 武林 i trust

聽日下午6點
又有野睇,我真係好愛P社啊

中間條女係?

我未買兔仔帽喎

音銀啲鏡頭係咩事

KEI BB正呀

花kei

宣佈出道

理解到仲係音銀嚟咩

可能請左sbs d人去做

音銀不嬲d cam都係亂9咁轉

暈

cd點搞

嗱
SBS似係啪咗藥狂fing
KBS係hang咗機亂撳
係唔同嘅

而每年歌謠大戰就可以一次過享受音銀同人歌嘅特色

點解金申英既身型同我當年睇青春不敗果陣差咁遠...上次睇週偶果陣幾乎唔認得佢...

音銀學人玩直拍
但又咁低清

佢早兩年減咗肥

大概幾點開始有

真係瘋狂減肥，睇weekly idol同油有d似

幾點開始就唔知啦
兩三點實有人喺度

櫻花直拍一啖砂糖一啖屎

唔該
不過簂覺得應該都換唔到啲乜
我有嘅嗰啲都係蛙同權F，元櫻團體
好似去到直接收比較實際

係邊間買？

全盛時期既油膩可以同幾多個人撞樣

mini

睇m2算

櫻卡！

蛙同權F好失禮你咩

有張油
你想點

問題係有買碟嘅人都會開到

全部同一堆貨

羨慕姐

Me right now

唔洗特登用橙色㗎喎
我聽日比埋油B碟你啦

10M了

感動,新人黎講真係犀利

我會就地啪爆佢

開始簽唱未?

羨慕

犀利係幾犀利 ...
但新人就 ...

如果將PD團當新人 其他團心理會好唔平衡

exo出11首
rose melon即跌11名

入面有4個出過道 又有拍劇拍廣告 點新

出道7週年新人

淨係日本line都carry左6m啦

仲要有PD加成

2抽

選出嚟其實好少事
f9都係選出嚟 ...
但izone幾個出過道 ...
f9真係全部都係未出過道 ...
你咁都叫新人 ...
你叫我地情何以堪

正路啊

想問有幾多人中過nako

花kei +武林line

有冇出過道都唔係最緊要

係節目熱度問題

the unit果班咪又係出過哂道

叉蛋一出就預左比佢殺哂啦

一年幾個選秀節目，
係得PD個招牌企得穩，
就算冇架妹都贏硬F9

單係韓國而家都仲係冇團蠃到佢地啦

BTS有可能贏
BTS係200萬

exol同army邊個惡d

uni.t 唔叫新人啦
點新啊大佬

偶校就唔好提啦 ...
個陣睇偶校.. d人仲話驚節目要腰斬 ...
所以f9真係一班經歷苦難嘅孩子

打過先知

指原巴獨中單人nako

Lay係咪只參選拍攝mv咋?

但佢推油B

Hi find me?

推你老母邊撚眼見到我話推佢？

係 掛佢名先食到大陸條水喉

呢兩張卡你岩唔岩

咁激動做乜

你睇下akb最新單有幾多view

佢要元英

exol=army

通常講中咗先發老脾

無啦啦屈鳩我喎

紅色大字呢?

agger

你on9架我話你係推princejoyce你嬲唔嬲？

無啦啦出咩紅字？

佢話吹左真真落海呀嘛
咁我放埋上google docs幫下有需要人士

你睇到7周年個標題777有乜感想

ger你老母你一抽油啊個天對你幾撚好

留定比佢

木木奠阝月女我

屌你
指原都推油b
一家親ok？

呢度有元櫻

癡撚線我推櫻花櫻花推Irene係咪=我推Irene?

唔嬲

嘩咁撚有創意啊

求各位大大賜教
如果唔換
想剩收娜B碟卡
係唔係係IG搵?

以前嘅指原巴返咗來

好撚大量啊你

ig/呢到/係信和到企

咁你咪撚推美久啊美久推禾珠架

on9邏輯

佢中奈子單人之後變到好撚串

奈子係未停學兩年？

邊間買碟平
唉鬆始終油膩

美久推七瀬喎，佢宣佈畢業喺twitter,showroom喊到爆

mama去日本站 仲有twice

唔好提啦

唉唷唷唔好嬲豬啦望住柔b小卡幻想佢錫返你

要去了，兩個團都愛

屌佢dd黎都有推禾珠

覺得聽日收唔到nako卡
唔知收唔收到清鈍元英呢
仲有娜元奈同權清
好唔好寫定張紙話收/換依啲卡

唔會
Sad Frog 仲返緊
唔使上堂都升到級

Ig 有人放nako個人照係咪你嗌緊價 上到120喇喎

嗶嗶 嗶嗶嗶
油膩最好

發現原來好煩

隊長正

我冇喎有lin嗎

好歌！

屌一隻碟價錢

間間差唔多
都係140
加5蚊比poster

乜嘢係白菜價

閪價

頂原來8年前已經講左預言
聽返好正

真心…

好撚正

fake左我
都冇櫻卡

我都唔知點先叫合理價

咩事

塔巴有無興趣做mv

mini呀

樓上個間喎
我買rose

團卡 30都俾多

佢想你開天價

咁我pm佢30㗎啦

唔問都唔知上到120 之後再升就唔知喇

香港貨少nako
指原巴真係賺到仆街

係咪又改詞

咁抵佢寸到上天

好撚臭串

手持nako識女終於到啦

收工去緊買，祝我好運

我唔撚賣架
不過想睇又可以既
有無時間去m記坐？

櫻個人卡值幾錢呢

淨係講卡，買咩ver先好啲

識到好多妈妈
妈妈爱你

得油b直拍點擊唔夠一千

卡共通架
唔同嘅係碟同poster

dm出價任佢up

輕熟女都唔拘

韓國10代做功課姐

起碼有價有市

邊款碟靚啲?

可以一試

其實要睇人
油B就邊個ver都樣衰嘅

你出我幫你刷view

其實2款都ok嘅
碟黎講

不過洗唔洗改詞先？

你地又準備爆post

千其唔好google 超熟

一日兩post基本

娜b會唔會裝得大得濟

想知一隻碟入面大約有咩送

下post記住係900日啊

post名叫咩

真係要拜一拜

手持nako小卡可識女女

下個post要搶到

2張卡(1個人1團)
元英個張唔知點叫嘅野
photobook
碟

幫推

屌你老尾

［img] 櫻碟櫻卡有油。要櫻卡可以去試下。

襯post 尾問最後一次 之前冇圖提供

搵人夾運費系列：
金彩元+權恩菲站 (@_littlesummer_ and @chandelier_eb) season greeting:
Set A 包括：
金彩元2019坐枱曆 150mm*230mm (大約30張相)
Photocard 3 Set
Metal Sticker
印水貼紙
Mini Banner

共20000圜

Set B包括：
金彩元2019坐枱曆 150mm*230mm (大約30張相)
Photocard 3 Set
Metal Sticker
印水貼紙

&

權恩菲2019坐枱曆 150mm*230mm (大約30張相)
2-Shot Photo

共37000圜

即係彩元/彩元+恩菲 冇only恩菲呢個選擇

問過運費大約每份預40蚊內 仲有paypal費
有興趣可以tg我 telegram:

又夠鐘1001柔b 圖置頂

咁似抽點數卡

突然收掣

Post名叫矢吹奈子愛俞定延

下post 211 right？

識到都唔等於食到

唔好比指原巴搶到

上呀

喂人地睇金世正架喎

佢地就算入大學都通常經non jupas入嫁啦
除非讀書好叻個D

咁就有排搞
放棄

我嘅

彩燕與櫻的婚姻生活尚餘xxx日